flowchart TD
    A[Script-aren Hasiera] --> B[CLI Argumentuak Analizatu]
    B --> C[Direktorioak Hasieratu]
    C --> D{¿Karpeta Espezifikoa?}
    
    D -->|Bai| E[Karpeta Espezifikoa Prozesatu]
    D -->|Ez| F[output_* Karpeta Guztiak Bilatu]
    
    E --> G[Karpeta Prozesatu]
    F --> G
    
    G --> H[timestamps_*.json Fitxategiak Bilatu]
    H --> I[copilot_timings_*.json Fitxategiak Bilatu]
    I --> J[JSON Fitxategiak Irakurri eta Analizatu]
    
    J --> K[Timestamp Mapa Sortu]
    K --> L[Timestamp Matching-a ±5s Tolerantziarekin]
    L --> M[matched_data_*.json Sortu]
    
    M --> N[Korrelazionatutako Datu-fitxategia Prozesatu]
    N --> O[output_file duen sarrera bakoitzeko]
    
    O --> P[Erantzun-fitxategitik Kodea Atera]
    P --> Q['>'-z hasten diren lerroak Filtratu]
    Q --> R[TypeScript Kode-blokeak Bilatu]
    
    R --> S{¿Kodea Aurkitua?}
    S -->|Bai| T[Babel AST-rekin Analizatu]
    S -->|Ez| U[generated_code etiketek Bilatu]
    
    T --> V[AST-a zeharkatu it() bilatuz]
    V --> W{¿it() blokeak aurkituak?}
    W -->|Bai| X[it() blokeen kodea Atera]
    W -->|Ez| Y[Kode osoa generiko gisa Atera]
    
    U --> Z{¿Etiketetan aurkitua?}
    Z -->|Bai| Y
    Z -->|Ez| AA[Ez da koderik atera]
    
    X --> BB[Sarrera kodearekin Eguneratu]
    Y --> BB
    AA --> BB
    
    BB --> CC{¿Fitxategi gehiago?}
    CC -->|Bai| O
    CC -->|Ez| DD[Eguneratutako fitxategia Gorde]
    
    DD --> EE{¿Karpeta gehiago?}
    EE -->|Bai| G
    EE -->|Ez| FF[Prozesamenduaren Amaiera]
    
    FF --> GG[Azken Estatistikak Erakutsi]